====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ou , dans une version différente mais complémentaire , il est l ' homme du fond de tableau , de la grande échelle , de l ' horizon qui s ' offre à la vue au‑delà des bâtiments et des scènes rapprochées et animées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

